Code giùm anh 4 template, kế thừa từ **index.html** chỉ code trong thẻ **div.main**

bố cục tương tự link, bỏ cột phải, nội dung tự demo

* about.html [Link](http://khachsandayroi.com/gioi-thieu-977159.html)
* list.html [Link](http://khachsandayroi.com/khach-san)
* detail.html [Link](http://khachsandayroi.com/vinpearl-nha-trang-bay-resort-and-villas.html)
* contact.html [Link](http://khachsandayroi.com/contact)

Framework / Thư viện:
[http://materializecss.com/](http://materializecss.com/)